民主派太奸險

竟然派人影低晒各區收取建制派賄賂嘅市民大頭照，重掌握晒賄選其他証據，萬一呢班人入去票站投票就會直接將証據交去ICAC, 建制議員就話有律師同中央撐一定無事啫，可憐小市民攞少少著數都要坐監真係唔抵，唔好廣傳，只傳比自已最親嘅人，叫佢收過人禮物唔好出現票站附近，好人一生平安。